有冇人覺得呢個logo好似嘉美尤·維達?

鐵奧為什麼不動

：生得聰明得罪你咩

乜撚野logo